✨ recording

怼诗，三步不成，五步再接，七步再续，如若不然，十六步总行了吧。

古人三步成诗，咱六十步啊不十六步成诗可看如何，安敢瞧不起在下，丫的一个个把能写的都写完了，再蹦跶，掘你棺板板。

时间空间纵横左右，江山才人问鼎上下，终难敌过平淡无情时间杀。

问，悠悠苍天，某之命，命载几何？

问，莽莽厚土，某之运，运载可至？

问，漫天神佛，某之劫，劫可驱之？

问，兆亿众生，某之身，身能超脱？

问，规则枷锁，某之意，意否沉沦？

问，恶念横生，某之心，心可斩否？

问，戏走偏了，编不来，来怎么续？

唔，介个我一般是当作缓压项目俺的杀时间利器

腻焖吼，我系 CecilialsyN 的小心肝儿，最不省心的皮费谂，我系 Cho. <del>名字还木得想好，我系... 我也想知道我该系谁？</del>

---

则为你如花美眷，似水流年，是答儿闲寻遍，在幽闺自怜。

🐳🐳🐳🐳🐳🐳

相逢己浮生如酒，堪品几蛊，这苦辣滋心头，冷暖谁不知。 
